msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Bookings and Appointments For WooCommerce Premium\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-04 07:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-29 14:47+0000\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco "
"X-Poedit-WPHeader: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4.3"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:188
#, php-format
msgid " %sClick here%s to activate <strong>Bookings</strong> API Key."
msgstr " %s按此%s 激活 <strong>訂購</strong> API Key."

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:249
msgid " (Attention: Time is required for this event)"
msgstr "（注意：此事件需要時間）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:83
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:161
msgid " before the booking starts"
msgstr " 在訂購開始之前"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:332
msgid "%d Booking staus(s) changed to Paid"
msgstr "%d 的付款狀況轉為已付款"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:360
msgid "%d Booking staus(s) changed to Un-Paid"
msgstr "%d 的付款狀況轉為未付款"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:267
msgid "%d item(s) Booking Confirmed"
msgstr "%d 個項目訂購確認"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:160
msgid "%d item(s) canceled"
msgstr "%d 項目已取消"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:103
msgid "%d item(s) deleted"
msgstr "%d 個項目已取消"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:382
msgid "%d items(s) Re-synced with Google Calender"
msgstr "已將 %d 項與Google日曆重新同步"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:403
#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:410
#, php-format
msgid "%s has been added to your cart."
msgstr "%s 已添加到您的購物車。"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:547
#, php-format
msgid "(%s left)"
msgstr "（還剩 %s）"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:225
msgid "(Attention: Time is required for this event)"
msgstr "（注意：此事件需要時間）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:125
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:52
msgid ""
"1. All dates are available by default. Create rules to set the time period "
"when you are not available to take bookings."
msgstr "1. 默認情況下，所有日期均可用。創建規則以設置您無法接受訂購的時間段。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:127
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:54
msgid ""
"2. Mark all the dates/blocks as unavailable and then set the time period "
"when you are available for bookings."
msgstr "2. 將所有日期/分段標記為不可用，然後設置可用於訂購的時間段。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:69
#| msgid ""
#| "<br><span style=\"float:left;\"><i>Fixed Blocks : Customers can book one "
#| "block at a time.<br>Enable Range : Customers can book multiple blocks by "
#| "choosing a start and an end.</i></span>"
msgid ""
"<br><span style='float:left;'><i>Fixed Blocks : Customers can book one block "
"at a time.<br>Enable Range : Customers can book multiple blocks by choosing "
"a start and an end.</i></span>"
msgstr ""
"<br><span style=\"float:left;\"><i>"
"固定塊：客戶可以一次預訂一個街區。可增強範圍：客戶可以通過選擇開始和結束來預訂多個塊。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:28
msgid ""
"<h4><b>Single Resource</b> - Customers can choose One Resource from a Drop "
"Down containing all the resources. </h4><h4><b>Multiple Resources</b> - "
"Customers can select Multiple Resource while booking.</h4>"
msgstr ""
"<h4><b>單一資源</b> - 客戶可以從包含所有資源的下拉列表中選擇一種資源。</h4><h4><b> 多項資源</b> - "
"客戶可以在訂購時選擇多項資源。</h4>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:169
msgid ""
"<span style='padding-left:2%; font-size:12px;'><i>Check this box if the "
"booking requires admin approval/confirmation.</i></span>"
msgstr ""
"<span style='padding-left:2%; font-size:12px;'><i>如果預訂需要管理員批准/確認，請剔選此框。</i>"
"</span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:76
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Allow multiple bookings for the same block "
"until the specified number is reached.</i></span>"
msgstr "<span style='padding-left:2%;'><i>允許同一分段進行多次訂購，直到達到指定數量。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:110
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Auto-Select Minimum Booking Slots.</i>"
"</span>"
msgstr "<span style='padding-left:2%;'><i>自動選擇最小訂購位。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:175
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Enable this option to offer bookings on a "
"per night basis. For Eg : Accommodations. The customer can choose a check in "
"and check out date.</i></span>"
msgstr ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>啟用此選項可提供以每晚為基礎的訂購。例如：住宿。客戶可以選擇入住和退房日期。</i>"
"</span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:250
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Enabling this option will allow customers "
"to book timeslots across days. For Eg : 9.00 Am , 1st May to 6.00 Pm 2nd May."
"</i></span>"
msgstr ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>啟用此選項將允許客戶訂購幾天內的時段。例如：5月1日上午9:00至5月2日下午6."
"00。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:264
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Enabling this option will display both the "
"Booking Slot Start Time as well as End Time on the calendar.</i></span>"
msgstr ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>啟用此選項將在日曆上同時顯示“訂購時段開始時間”和“結束時間”。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:83
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Enabling this will show the number of "
"places left for bookings per block.</i><span>"
msgstr "<span style='padding-left:2%;'><i>啟用此選項將顯示每個分段剩餘的訂購數。</i><span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:182
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Hide checkout date on admin calendar and "
"google calendar for per night bookings.</i></span>"
msgstr "在管理日曆上隱藏結帳日期和每夜預訂的Google日曆。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:119
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Set the maximum period the customer can "
"input. Leave blank for unlimited.</i></span>"
msgstr "<span style='padding-left:2%;'><i>設置客戶可以輸入的最長時間。留空代表無限制。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:104
msgid ""
"<span style='padding-left:2%;'><i>Set the minimum booking period the "
"customer can select.</i></span>"
msgstr "<span style='padding-left:2%;'><i>設置客戶可以選擇的最短訂購期限。</i></span>"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:255
msgid "Across Days Cost Calculation"
msgstr "在幾天的成本計算中"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:124
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:173
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:181
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:100
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:101
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:108
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:151
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:79
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:87
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:967
msgid "Add as an event in google calendar"
msgstr "在Google日曆中添加為活動"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:46
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:76
#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:2
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order-calender.php:24
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order-calender.php:112
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:2
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:7
msgid "Add Booking"
msgstr "新增訂購"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:37
msgid "Add Product"
msgstr "添加產品"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:136
msgid "Add-Ons"
msgstr "附加元件"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:292
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:223
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:221
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:183
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:274
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:229
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:295
msgid "Additional content"
msgstr "附加內容"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:127
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:615
msgid "Additional Notes"
msgstr "補充筆記"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:220
msgid "After Booking"
msgstr "訂購後"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:13
msgid "All"
msgstr "全部"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:28
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:75
msgid "All Bookings"
msgstr "所有訂購"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:78
msgid "All Day"
msgstr "一整天"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:39
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:92
msgid "All Status"
msgstr "所有狀態"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:35
msgid "All the costs will be multiplied by the number of participants"
msgstr "所有費用將乘以參加者人數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:149
msgid "Allow Cancellation"
msgstr "允許取消"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:75
msgid "Allow customers to book until"
msgstr "容許顧客訂購直至"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:329
msgid ""
"Allow customers to choose a month from a drop down to navigate to that month "
"directly."
msgstr "允許客戶從下拉選單中選擇一個月份，以直接導航至該月份。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:100
msgid "Allow start booking only with selected days"
msgstr "只允許在選定的日期開始訂購"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:432
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:501
msgid "am"
msgstr "上午"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:640
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:112
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:115
msgid "Applicable for bookings made after updating to plugin version 2.3.0"
msgstr "適用於更新插件2.3.0後進行的預訂"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:604
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:837
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:101
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:590
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:825
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:87
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:62
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:129
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:68
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:120
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:38
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:77
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:620
msgid "are not available."
msgstr "未能提供。"

#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:508
msgid "Are you sure to cancel booking?"
msgstr "您是否確定取消訂購？"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:685
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:744
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:799
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:485
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:663
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:667
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1391
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1561
#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:685
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:130
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:561
#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:1017
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:77
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:154
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:50
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:133
msgid "Asset Availability"
msgstr "資產可用性"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:62
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:80
msgid ""
"Assets are global resources which can be attached either to a single product "
"or to multiple products. Assets have a quantity and availability attached."
msgstr "資產是可以附加到單個產品或多個產品的全局資源。資產具有數量和可用性。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:108
msgid "Assets Name"
msgstr "資產名稱"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:63
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:26
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:74
msgid "Assign this booking to an existing order with this ID:"
msgstr "將此訂購分配給具有此ID的現有訂單："

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:608
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:840
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:105
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:594
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:829
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:91
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:66
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:133
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:72
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:124
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:42
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:81
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:93
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:29
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:15
msgid "Automatically assigned"
msgstr "自動分配"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:119
msgid "Availability Rules :"
msgstr "規則可用性:"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:259
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:199
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:197
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:151
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:248
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:197
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:269
#, php-format
msgid "Available placeholders: %s"
msgstr "可用佔位符：%s"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:74
msgid "Avoid last minute bookings"
msgstr "避免最後一刻預訂"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:16
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:84
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:135
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:63
msgid "Base Cost"
msgstr "基本費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:91
msgid "Base cost"
msgstr "基本費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:214
msgid "Before Booking"
msgstr "訂購前"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:961
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:300
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:64
msgid "Block Cost"
msgstr "分段費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:6
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:43
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:60
msgid "Block Count"
msgstr "分段數目"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:248
msgid "Book Across Days"
msgstr "在幾天裡預訂"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:612
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:670
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:756
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:860
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:939
msgid "Book Now"
msgstr "立即訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:794
msgid "Book Now Background"
msgstr "立即訂購背景"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:141
msgid "Book Now Button"
msgstr "立即訂購按鈕"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:675
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:799
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:944
msgid "Book Now Text"
msgstr "立即訂購文字"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:158
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:156
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:85
msgid "Bookable"
msgstr "可供訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:35
msgid "Bookable Product"
msgstr "可訂購之產品"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:105
msgid "Bookable product"
msgstr "可訂購之產品"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:628
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:288
msgid "Booked"
msgstr "日期"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:606
msgid "Booked By"
msgstr "預訂"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:118
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:47
msgid "Booked by"
msgstr "訂購者"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1354
msgid "Booked by: "
msgstr "預訂者："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:660
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:784
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:954
msgid "Booked Dates"
msgstr "已訂購日期"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:102
#: includes/class-ph-booking-email-manager.php:337
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:539
#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:626
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:462
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:41
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:272
msgid "Booked From"
msgstr "訂購由"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:112
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:590
msgid "Booked Participants"
msgstr "預訂參與者"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:115
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:600
msgid "Booked Resources"
msgstr "預訂資源"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:103
#: includes/class-ph-booking-email-manager.php:338
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:540
#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:627
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:482
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:42
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:280
msgid "Booked To"
msgstr "訂購至"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:207
msgid "Booking"
msgstr "訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-booking-addons.php:8
msgid "Booking Add-Ons"
msgstr "訂購附加組件"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:78
msgid "Booking Assets"
msgstr "訂購資產"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:54
msgid "Booking Availability"
msgstr "訂購可提供性"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:226
msgid "Booking Cancellation"
msgstr "取消预订"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:49
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:50
msgid ""
"Booking cancelled emails are sent when the status of a booking goes to "
"cancelled."
msgstr "預訂已取消的電子郵件已取消時，將發送已取消的電子郵件。"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:54
msgid ""
"Booking confirmed emails are sent when the status of a booking goes from "
"requires confirmation to confirmed."
msgstr "預訂確認的電子郵件是在預訂狀態從需要確認確認的情況下發送的。"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:133
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:629
msgid "Booking Cost"
msgstr "預訂費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:215
msgid "Booking cost"
msgstr "訂購費用"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1362
msgid "Booking cost: "
msgstr "預訂成本："

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:60
msgid "Booking Costs"
msgstr "訂購費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order-calender.php:31
msgid "Booking Data"
msgstr "訂購資料"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:610
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:754
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:858
msgid "Booking Details"
msgstr "預訂詳情"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:219
#| msgid "Booking #%d has been cancelled. The order details are shown below"
msgid "Booking has been cancelled. The order details are shown below"
msgstr "预订已被取消。订单详情如下所示"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:197
msgid "Booking Notes Label"
msgstr "訂購須知標籤"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:66
msgid "Booking Participants"
msgstr "訂購人員"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:52
msgid "Booking Period"
msgstr "訂購期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:379
msgid "Booking Personalization for Admin Calendar"
msgstr "管理日历的预订个性化"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:72
msgid "Booking Resources"
msgstr "訂購資源"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:152
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:176
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:583
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:820
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:874
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:889
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:292
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:739
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:554
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:681
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:327
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:384
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:43
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:132
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:186
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:196
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:235
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:320
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:348
msgid "Booking Status"
msgstr "訂購狀態"

#: includes/func-ph-booking-general-functions.php:10
msgctxt "Booking status"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: includes/func-ph-booking-general-functions.php:9
msgctxt "Booking status"
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: includes/func-ph-booking-general-functions.php:13
msgctxt "Booking status"
msgid "Partially Paid"
msgstr "部分付款"

#: includes/func-ph-booking-general-functions.php:12
msgctxt "Booking status"
msgid "Requires Confirmation"
msgstr "待確認"

#: includes/func-ph-booking-general-functions.php:11
msgctxt "Booking status"
msgid "Un-paid"
msgstr "未付款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:349
msgid "Booking Summary text includes End Date and Time"
msgstr "訂購摘要文本包括結束日期和時間"

#: includes/admin/class-ph-booking-product-manager.php:48
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:17
msgid "Bookings"
msgstr "訂購"

#. Name of the plugin
msgid "Bookings and Appointments For WooCommerce Premium"
msgstr "Bookings and Appointments For WooCommerce Premium"

#. Description of the plugin
msgid "Bookings and Appointments solution for all types of businesses."
msgstr "Bookings and Appointments solution for all types of businesses."

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:57
msgid "Bookings are open for the next"
msgstr "訂購開放給下一個"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:47
msgid "Bookings are open from"
msgstr "訂購從"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:96
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:61
msgid "Bookings end between"
msgstr "訂購結束於"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:42
msgid ""
"Bookings follow-up emails are sent once the booking has been compleated."
msgstr "預訂後，預訂後續電子郵件將發送。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:36
msgid "Bookings open no later than"
msgstr "訂購不遲於"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:29
msgid "Bookings open no sooner than"
msgstr "訂購不得早於"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:174
msgid "Bookings Per Night"
msgstr "每晚訂購"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:92
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:103
msgid "Bookings Reminder"
msgstr "預訂提醒"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:42
msgid ""
"Bookings reminder emails are sent prior to the booking start date & time."
msgstr "預訂電子郵件是在預訂開始日期和時間之前發送的。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:35
msgid "Bookings Reminders"
msgstr "預訂提醒"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:90
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:44
msgid "Bookings start between"
msgstr "訂購開始於"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:85
msgid ""
"Bookings will be closed before the specified time. E.g. - Set this option to "
"10 mins if you don't want any booking in the last 10 mins."
msgstr "預訂將在指定時間之前關閉。例如。 - 如果您不希望在最後10分鐘內進行任何訂購，請將此選項設置為10分鐘。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:208
msgid "Buffer Time"
msgstr "緩衝時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:418
msgid ""
"By default Calendar Title have Month followed by Year. Enable this option to "
"display Year first."
msgstr "預設情況下，日曆標題為“月”，後面跟著“年”。啟用此選項可先顯示年份。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:363
msgid ""
"By default details in Cart, Order Details and Emails will contain “Booked "
"To”.<br>&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;Disabling this option will omit the "
"Booking end details and “Booked To” will not be displayed."
msgstr ""
"默認情況下，購物車、訂單詳細信息和電子郵件中的詳細信息將包含“預訂對象”。<br>&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;"
"禁用此選項將忽略預訂結束詳細信息，並且不會顯示“預訂到”。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:353
msgid ""
"By default the summary of Booking details is displayed as “Booking: December "
"18, 2019 9:00 AM to December 19, 2019 1:00 PM”.<br>&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;"
"&nbsp;Disabling this option will omit the Booking end details and display as "
"“Booking: December 18, 2019 9:00 AM”."
msgstr ""
"默認情況下，訂購詳細摘要顯示為``Booking: December 18, 2019 9:00 AM to December 19, 2019 1:"
"00 PM”.<br>&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;禁用此選項將忽略訂講結束的詳細信息，並顯示為“Booking: "
"December 18, 2019 9:00 AM”。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:64
#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:2
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:2
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:130
msgid "Calendar Design"
msgstr "月曆設計"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:565
msgid "Calendar Design 1"
msgstr "月曆設計1"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:713
msgid "Calendar Design 2"
msgstr "月曆設計2"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:836
msgid "Calendar Design 3"
msgstr "日历设计 3"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:131
msgid "Calendar Display"
msgstr "月曆顯示"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:296
msgid "Calendar Display Settings"
msgstr "月曆顯示設定"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:66
msgid "Calendar ID"
msgstr "日曆ID"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:861
msgid "Calendar on click"
msgstr "單擊日曆"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:55
#| msgid "Enable Calendar Range with Blocks of"
msgid "Calendar Range with Blocks of"
msgstr "日历范围"

#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:513
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:24
msgid "Cancel Booking(s)"
msgstr "取消訂購"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:17
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:95
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:513
#: includes/admin/class-ph-bookings-calendar-admin.php:350
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:25
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:384
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:920
msgid "Change colors by clicking in the box"
msgstr "通過單擊框更改顏色"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:616
msgid "Change the background colors by clicking in the box"
msgstr "通過點擊框來更改背景顏色"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:760
msgid "Change the colors by clicking in the box"
msgstr "通過點擊框中更改顏色"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:93
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:65
msgid "Charge Per Block"
msgstr "每分段費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:64
msgid "Charge Per Participant"
msgstr "每位參加者收費"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:17
msgid "Check this option to eanable assets."
msgstr "剔選此選項以啟用資產。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:255
msgid "Check-in"
msgstr "開始日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:263
msgid "Check-out"
msgstr "完結日期"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:28
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:81
msgid "Choose Product"
msgstr "選擇產品"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:32
msgid "Choose product"
msgstr "選擇產品"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:303
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:234
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:232
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:194
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:285
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:240
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:306
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "選擇要發送的電子郵件格式。"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1052
msgid "Clear the authentication details"
msgstr "清除身份驗證詳細信息"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1018
msgid "Cleared all google API authentication details"
msgstr "清除了所有Google API身份驗證詳細信息"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:76
msgid "Client ID"
msgstr "客戶ID"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:86
msgid "Client Secret"
msgstr "客戶密碼"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:25
msgid "Confirm Booking(s)"
msgstr "確認訂購"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:23
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:24
msgid "confirmed"
msgstr "已確認"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1045
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1033
msgid "Connect Google Calendar"
msgstr "连接 Google 日历"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1061
msgid "Connection Successfull"
msgstr "连接成功"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:42
msgid "Consider each participant as separate booking"
msgstr "將每個參加者視為單獨的訂購"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:405
msgid "Continue booking"
msgstr "繼續訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:27
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:85
msgid "Cost per block"
msgstr "每分段費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:136
msgid "Cost per participant"
msgstr "每位參加者費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:68
msgid "Create a new  order."
msgstr "建立一個新 訂單。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:94
msgid "Create a new asset"
msgstr "新增一項新資產"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:62
msgid "Create Order"
msgstr "建立訂單"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:249
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:246
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:116
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:231
msgid "Cron Interval (Minutes)"
msgstr "cron間隔（分鐘）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:5
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:27
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:7
msgid "Custom date range"
msgstr "自定義日期範圍"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:121
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:609
msgid "Customer Email"
msgstr "客戶郵箱"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:388
msgid "Customer Name"
msgstr "顾客姓名"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1312
msgid "Customer Name: "
msgstr "顧客姓名："

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:124
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:612
msgid "Customer Phone"
msgstr "客戶電話"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:68
msgid ""
"Customers will be able to book till 30 days from today if this option is set "
"to 30 days."
msgstr "如果此選項設置為30天，則顧客將可以從今天起預訂30天。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:87
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:201
#| msgid "Customize"
msgid "Customise"
msgstr "定制"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:124
msgid "Customize Calendar Event Details"
msgstr "自訂日曆活動詳情"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:106
msgid "Customize Calendar Event Title"
msgstr "自訂日曆活動標題"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:130
msgid "Customize Labels"
msgstr "自訂標籤"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:228
msgid "Daily Booking Times:"
msgstr "每日訂購時間："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:949
msgid "Date Box on Click"
msgstr "單擊日期框"

#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:126
msgctxt "date format"
msgid "l"
msgstr "l"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:9
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:31
msgid "Date range and time"
msgstr "日期範圍和時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:640
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:645
msgid "Dates Text"
msgstr "日期文字"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:14
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:15
msgid "Day"
msgstr "天"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:62
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:81
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:65
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:158
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:875
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:137
msgid "Debug log"
msgstr "除錯記錄"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:612
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:844
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:109
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:598
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:833
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:95
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:70
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:137
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:76
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:128
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:46
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:85
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:134
msgid "Define availability for each asset."
msgstr "定義每個資產的可用性。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:43
msgid ""
"Define global availability rules here. These will reflect in all the "
"bookable products and can be overridden at a product level."
msgstr "在此處定義全局可用性規則。這些將反映在所有可供訂購的產品中，並且可以在產品級別被覆蓋。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:23
msgid "Delete Booking(s)"
msgstr "刪除訂購"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1052
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:104
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:269
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:333
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:361
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:383
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "取消此通知"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:161
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "取消此通知。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:38
msgid "Display Cost"
msgstr "顯示費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:41
msgid ""
"Display cost will appear as the product price in the front end. This price "
"is not considered for the dynamic booking cost calculations. If not set, the "
"Base Cost  + the block cost will be the price displayed."
msgstr "顯示費用將作為產品價格顯示在前台。動態訂購費用計算中不考慮此價格。如果未設置，則基本費用 + 分段費用將成為顯示的價格。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:262
msgid "Display Slot End Time"
msgstr "顯示時段(Slot)結束時間"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:341
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:284
msgid "Email Heading"
msgstr "電子郵件標題"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:209
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:207
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:176
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:266
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:222
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:225
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:287
msgid "Email heading"
msgstr "電子郵件標題"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1356
msgid "Email Id: "
msgstr "電子郵件ID： "

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:301
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:232
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:230
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:192
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:283
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:238
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:304
msgid "Email type"
msgstr "電子郵件類型"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:326
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:61
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:14
msgid "Enable Assets"
msgstr "啟用資產"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:189
msgid "Enable Booking Notes"
msgstr "啟用訂購須知"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:71
msgid "Enable Booking Reminder Emails"
msgstr "啟用訂購提示電郵"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:185
msgid "Enable Follow up Emails"
msgstr "啟用跟進電郵"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:57
msgid "Enable Google Calendar Sync"
msgstr "啟用Google日曆同步"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:20
msgid "Enable Participants"
msgstr "啟用參加者"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:12
msgid "Enable Resources"
msgstr "啟用資源"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:265
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:157
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:254
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:203
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:275
msgid "Enable this email notification"
msgstr "啟用此電子郵件通知"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:192
msgid ""
"Enable this option if you need a text area to appear along with the calendar "
"for clients to enter additional information."
msgstr "如果您需要文本區域和日曆一起顯示，以便客戶端輸入額外資訊，請啟用此選項。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:23
msgid ""
"Enable this option if you want to allow the user to book this product with "
"number of people or materials. For Eg : Adults/Children for hotel room, "
"Chairs for party equipment etc."
msgstr "如果您允許用戶訂購多項人數或物品選項的產品，請啟用此選項。例如：成人/兒童用作酒店房間，椅子用作派對設備等。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:47
msgid ""
"Enable this option if you wish to make resource as a mandatory field for "
"bookings."
msgstr "如果您希望將資源作為訂購的必填欄位，請啟用此選項。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:15
msgid ""
"Enable this option if you wish to provide additional resources for the "
"booking. For Eg: Breakfast in the case of hotels."
msgstr "如果您希望為訂購提供其他資源，請啟用此選項。例如：酒店早餐。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:141
msgid ""
"Enable this option only to troubleshoot issues in authentication or calendar "
"syncing"
msgstr "啟用此選項僅用於解決身份驗證或日曆同步中的問題"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:263
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:155
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:252
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:201
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:273
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/禁用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:258
#| msgid ""
#| "Enable the option to exclude cost calculation for unavailable slots "
#| "between consecutive days."
msgid ""
"Enabling the option to exclude cost calculation for unavailable slots "
"between consecutive days."
msgstr "启用该选项以排除连续几天之间不可用时段的成本计算。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:342
msgid ""
"Enabling this option will allow clients to see the calendar in their own "
"time zone."
msgstr "啟用此選項將允許客戶端在自己的時區中查看日曆。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:101
msgid ""
"Enabling this option will allow your customers to add the booking as an "
"event to their google calendar"
msgstr "啟用此選項將允許您的客戶將訂購作為活動添加到他們的Google日曆中"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:45
msgid ""
"Enabling this option will create a separate booking order for each "
"participant"
msgstr "啟用此選項將為每位參加者創建一個單獨的訂單"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:135
msgid ""
"Enabling this option will disable all dates in the calendar. Using this "
"option with availability rules, you can enable desired dates for bookings."
msgstr "啟用此選項將禁用日曆中的所有日期。將此選項與規則可用性結合使用，可以啟用期望的訂購日期。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:113
msgid ""
"Enabling this option will select the Minimum Booking Slots automatically as "
"soon as the customer selects the first slot."
msgstr "啟用此選項將在客戶選擇第一個空位後自動選擇“最小訂購空位”。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:231
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:853
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:873
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:247
msgid "End Time"
msgstr "時間結束"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:242
msgid ""
"Enter how many minutes after the booking the follow up email should be sent."
msgstr "輸入預訂後的幾分鐘，應發送後續電子郵件。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:108
msgid "Enter how many minutes in advance the reminder email should be sent"
msgstr "輸入提前多少分鐘發送提示電子郵件"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:244
msgid "Enter how many minutes in advance the reminder email should be sent."
msgstr "提前發送幾分鐘的提醒電子郵件。"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:163
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:209
#, php-format
msgid "Enter recipients (comma separated) for this email. Defaults to %s."
msgstr "件者（以逗號分隔）。預設為 %s。"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:251
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:248
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:120
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:235
msgid "Enter the interval, in minutes, at which the cron job should run."
msgstr "在幾分鐘內輸入該間隔，該間隔應在該間隔內運行。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:77
msgid "Enter with your Client id. You can find this under Credentials."
msgstr "輸入您的客戶ID。您可以在“憑證”下找到它。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:87
msgid "Enter with your Client Secret. You can find this under Credentials."
msgstr "輸入您的客戶密碼。您可以在“憑證”下找到它。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:67
msgid "Enter with your Project ID. You can find this under Calendar settings."
msgstr "輸入您的項目ID。您可以在日曆設置下找到。"

#: includes/addons/class-ph-bookings-send-email-notifications.php:78
#: includes/addons/class-ph-bookings-send-follow-up-emails.php:113
msgid "Every %d minutes"
msgstr "每 %d 分鐘"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:157
msgid "Every %d seconds"
msgstr "每 %d 秒"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:11
msgid "Exact Match (days)"
msgstr "完全配對（天）"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:138
msgid "Export and Download"
msgstr "導出和下載"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:38
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:70
#| msgid "PH Export bookings"
msgid "Export Bookings"
msgstr ""
"\n"
"出口预订"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:73
msgid "Export Bookings To CSV :"
msgstr "出口預訂到CSV："

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:602
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:835
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:99
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:588
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:823
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:85
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:60
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:127
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:66
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:118
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:36
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:75
msgid "Febuary"
msgstr "二月"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:106
msgid "Fields To Include"
msgstr "要包含的字段"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:52
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:79
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:105
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:50
msgid "First Available Date"
msgstr "第一個可提供日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:231
msgid "First booking starts at :"
msgstr "首次訂購開始於："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:54
msgid "Fixed Blocks of"
msgstr "固定分段"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:222
msgid "Follow up delay time (Minutes)"
msgstr "跟进延迟时间（分钟）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:180
msgid "Follow up Email"
msgstr "跟進電郵"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:214
msgid "Follow up Email Content"
msgstr "跟進電郵內容"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:206
msgid "Follow up Email Subject"
msgstr "跟進電郵主題"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:240
msgid "Followup Time"
msgstr "後續時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:924
msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:961
msgid "For more info please visit here: "
msgstr "更多資訊請到訪此處:"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:816
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:572
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:32
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:41
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:49
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:57
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:65
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:73
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:88
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:95
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:595
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:741
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:903
msgid "Fr"
msgstr "週五"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:50
msgid "Frequently asked questions about Google Calendar Sync"
msgstr "關於Google日曆同步的常見問題"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:15
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:79
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:146
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:110
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:37
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:85
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:137
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:19
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:55
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:94
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:40
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:57
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:557
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:44
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:156
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:154
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:83
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:47
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:64
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:82
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:133
msgid "From"
msgstr "由"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:133
msgid "Global Assets"
msgstr "全局資產"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:132
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:42
msgid "Global Availability"
msgstr "全局可用性"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1013
msgid "Google API authentication Failed "
msgstr "Google API身份驗證失敗 "

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:41
msgid "Google calendar settings"
msgstr "Google日曆設定"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:134
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:44
msgid "Google Calendar Sync"
msgstr "同步Google日曆"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:97
msgid "Google calendar sync for customers"
msgstr "客戶的Google日曆同步"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:153
msgid "Google calendar Two Way Sync"
msgstr "Google日曆雙向同步"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:19
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:225
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-reminder.php:31
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-requires-confirmation.php:17
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-cancelled.php:17
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-followup.php:31
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-confirmed.php:22
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:39
msgid "Hide Asset Details from Cart/Checkout, Order Details and Emails"
msgstr "从购物车/结账、订单详情和电子邮件中隐藏资产详情"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:36
msgid "Hide Assets"
msgstr "隐藏资产"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:61
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:80
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:64
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:157
msgid "Hour(s)"
msgstr "小時"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1063
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:374
msgid "How to fix the error"
msgstr "如何修复错误"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:307
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:238
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:236
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:199
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:289
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:245
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:310
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://pluginhive.com/about/"
msgstr "http://pluginhive.com/about/"

#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-reminder.php:32
#, php-format
msgid ""
"I request you to check the bookings details for your appointment with %s."
msgstr "我请求您查看与 %s 约会的预订详细信息。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:118
msgid ""
"In order to set up an individual bookable product please go the desired "
"Product’s settings."
msgstr "為了設定個別可供訂購產品，請進行所需的產品設定。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:359
msgid "Include End Date and Time in Cart, Order Details and Emails"
msgstr "在購物車、訂單詳細信息和電子郵件中包含結束日期和時間"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:137
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-booking-integrations.php:7
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:167
msgid "interval in seconds"
msgstr "時間間隔（以秒為單位）"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:121
msgid "Invalid Order ID."
msgstr "無效訂單ID。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:619
msgid "is not available."
msgstr "未能提供。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:601
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:834
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:98
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:587
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:822
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:84
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:59
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:126
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:65
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:117
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:35
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:74
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:607
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:839
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:104
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:593
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:828
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:90
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:65
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:132
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:71
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:123
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:41
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:80
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:606
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:838
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:103
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:592
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:827
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:89
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:64
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:131
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:70
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:122
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:40
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:79
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:408
msgid ""
"Kindly choose at least one option and a maximum of three to save the "
"settings."
msgstr "请至少选择一个选项，最多三个选项来保存设置。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:45
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:238
msgid "Last booking starts at :"
msgstr "最後訂購開始於："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:28
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:14
msgid "Let customer choose"
msgstr "讓客戶選擇"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1318
msgid "Location: "
msgstr "地點："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:141
msgid "Make all Assets unavailable by default"
msgstr "默認情況下所有資產不可用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:132
msgid "Make all dates/blocks unavailable"
msgstr "使所有日期/分段不可用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:66
msgid "Make all dates/blocks unavailable by default"
msgstr "默認情況下，使所有日期/分段均不可用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:186
msgid "Manually Sync"
msgstr "手動同步"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:603
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:836
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:100
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:589
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:824
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:86
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:61
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:128
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:67
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:119
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:37
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:76
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:26
msgid "Mark as Paid"
msgstr "標記為己付款"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:27
msgid "Mark as Un-Paid"
msgstr "標記為未付款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:90
msgid "Max"
msgstr "最多"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:73
msgid "Max Bookings per Block"
msgstr "每分段的最大訂購數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:173
msgid "Max no of blocks available"
msgstr "最多可用分段"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:561
msgid "Max no of blocks available to book is %max_block"
msgstr "可預訂的最大區塊數為 %max_block"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:117
msgid "Maximum Duration"
msgstr "最長期間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:65
msgid "Maximum number of participants allowed in a booking"
msgstr "訂購允許的最大參加者人數"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:591
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:605
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:826
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:88
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:102
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:63
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:130
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:69
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:121
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:39
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:78
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:89
msgid "Min"
msgstr "最少"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:102
msgid "Minimum Duration"
msgstr "最短期間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:182
msgid "Minimum no of blocks required"
msgstr "所需的最少塊數"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:636
msgid "Minimum number of %pname required is %min"
msgstr "所需的 %pname 的最小數量為 %min"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:415
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:484
msgid "Minimum number of participants required for a booking is (%min)"
msgstr "預訂所需的最少參與者數為 (%min)"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:51
msgid "Minimum number of participants required in a booking"
msgstr "訂購所需的最少參加者人數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:191
msgid "Minimum participant"
msgstr "最少參加人數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:60
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:79
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:63
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:156
msgid "Minutes(s)"
msgstr "分鐘"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:812
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:568
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:28
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:37
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:52
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:60
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:68
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:76
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:84
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:91
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:591
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:737
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:899
msgid "Mo"
msgstr "週一"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:305
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:11
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:75
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:142
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:106
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:33
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:81
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:133
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:15
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:51
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:90
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:36
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:53
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: includes/admin/views/html-calendar-day.php:11
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:620
#: includes/admin/views/html-calendar-month.php:12
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:322
msgid "Month Picker"
msgstr "月份選擇器"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:625
msgid "Month Text"
msgstr "月份文字"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:67
msgid "Month(s)"
msgstr "月份"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:24
msgid "Multiple Choice (Check box)"
msgstr "多項選擇（複選框）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:32
msgid "Multiply all costs by number of participants"
msgstr "將所有費用乘以參加者人數"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:295
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:226
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:224
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:186
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:277
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:232
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:298
msgid "N/A"
msgstr "N/A。"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:179
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:180
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-waiting-for-approval.php:17
msgid "New customer order"
msgstr "新顧客訂單"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:88
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:157
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:148
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons-matrix-row.php:20
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:21
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:28
msgid "No"
msgstr "否"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:19
msgid "no"
msgstr "否"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:460
msgid "No Bookings Found."
msgstr "找不到預訂。"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:109
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:571
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:46
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:389
msgid "No of Participants"
msgstr "人數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:124
msgid ""
"Note :  Please save the participants to be able to create the rules for "
"every participant.<br>You can create a common rule for all participants "
"using “Participant Total Count” or you could create a separate rule for "
"every participant."
msgstr ""
"注意：請保存參與者，以便能夠為每個參與者創建規則。<br>您可以使用\"參與者總計數\"為所有參與者創建公共規則，也可以為每個參與者創建單獨的規則。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:244
msgid ""
"Note : To override these timings for specific days, you can set the "
"Availability Rules under <b>Booking Availability</b>."
msgstr "注意：要在特定日期覆蓋這些時間，可以在“預訂可用性”下設置“可用性規則”。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:175
msgid "Note:  In case of conflicting rules, the top rule gets priority."
msgstr "注意：如果規則出現衝突，最高規則將獲取優先順序。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:611
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:843
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:108
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:597
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:832
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:94
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:69
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:136
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:75
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:127
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:45
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:84
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:634
msgid "Number of %pname cannot exceed %pmax"
msgstr "％pname的數量不能超過％pmax"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:20
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:668
#: includes/addons/class-ph-bookings-send-email-notifications.php:563
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:274
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:265
msgid "Number of persons"
msgstr "人數"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:610
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:842
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:107
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:596
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:831
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:93
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:68
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:135
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:74
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:126
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:44
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:83
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:60
msgid ""
"Oops! You tried installing the premium version without deactivating and "
"deleting the basic version. Kindly deactivate and delete Bookings and "
"Appointments Woocommerce Extension and then try again"
msgstr "哎呀！您試著安裝進階版本而不停用和刪除基本版本。請停用並刪除預訂和約會 WooCommerce 擴展， 然後重試"

#: includes/class-ph-booking-ajax-interface.php:195
msgid "Oops!, Some of the requirements is not available for selected block(s)."
msgstr "哎呀！某些要求不適用於所選分段。"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:21
#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:544
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:881
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:41
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:169
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-cancelled.php:23
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-waiting-for-approval.php:25
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:386
msgid "Order ID"
msgstr "订单号"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:274
msgid "Order Item:"
msgstr "訂單項目："

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1587
msgid "Order Item: #"
msgstr "訂單項目： #"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1302
msgid "Order Placed"
msgstr "訂單已下"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:268
msgid "Order:"
msgstr "命令："

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1587
msgid "Order: #"
msgstr "命令： ＃"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:93
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:511
#: includes/admin/class-ph-bookings-calendar-admin.php:348
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: includes/admin/class-ph-bookings-calendar-admin.php:352
msgid "Partially Paid"
msgstr "部分付款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-person-rule-matrix-row.php:6
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:32
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:49
msgid "Participant Count"
msgstr "參加人數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:88
msgid "Participant Label/Type"
msgstr "參加者標籤/類型"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:6
msgid "Participant Total Count"
msgstr "參加者總數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:9
msgid "Participant Total Count With Block Count"
msgstr "以分段計算的參加者總數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:7
msgid "Participant Total Count With Custom Date"
msgstr "自訂日期的參加者總數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:8
msgid "Participant Total Count With Week Days"
msgstr "以Week Days計算的參加者總數"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:18
msgid "Payment on Confirmation"
msgstr "確認付款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:92
msgid "Per Participant Cost"
msgstr "每位參加者費用"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:48
msgid "PH Booking Cancelled"
msgstr "PH預訂取消"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:49
#| msgid "PH Booking Cancelled For Admin Email"
msgid "PH Booking Cancelled For Admin"
msgstr "管理員取消 PH 預訂"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:53
msgid "PH Booking Confirmed"
msgstr "PH預訂證實"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:49
msgid "PH Booking Requires Confirmation"
msgstr "pH預訂需要確認"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:41
msgid "PH Bookings Followup"
msgstr "PH預訂後續行動"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:41
msgid "PH Bookings Reminder"
msgstr "PH預訂提醒"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:38
#| msgid "PH Waiting For Approval For Admin Email"
msgid "PH Waiting For Approval For Admin"
msgstr "PH 等待管理員批准"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1355
msgid "Phone: "
msgstr "電話："

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:621
msgid "Pick a later end date"
msgstr "請選擇較後完結日期"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:622
msgid "Pick a later end time"
msgstr "選擇後來的結局"

#: includes/frondend/html-ph-booking-monthpicker.php:350
msgid "Pick Month(s)"
msgstr "請選擇月份"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:167
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-confirmed.php:34
msgid "Please click below link to proceed with the payment "
msgstr "請點擊下面的鏈接進行付款 "

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1048
msgid "Please enter the credentials"
msgstr "請輸入憑證"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:64
msgid ""
"Please Note : Default Emails like “New Booking Order Emails, Booking "
"Cancellation Emails and Booking Approval Emails are sent automatically when "
"applicable, no configuration is required for them."
msgstr "請注意：默認電子郵件（如“新訂購訂單電子郵件”，“訂購取消電子郵件”和“訂購批准電子郵件”）會在適用時自動發送，無需進行配置。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:624
msgid "Please pick a booking period"
msgstr "請選擇日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:149
msgid "Please Pick a Date"
msgstr "請選擇日期"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:627
msgid "Please Pick a End Dates."
msgstr "請選擇一個完結日期。"

#: includes/frondend/html-ph-booking-monthpicker.php:303
msgid "Please Pick a Month"
msgstr "請選擇一個月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:633
msgid "Please pick a month"
msgstr "請選擇一個月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:165
msgid "Please Pick a Time"
msgstr "請選擇時間"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:568
#| msgid "Please pick a time"
msgid "Please pick a Time"
msgstr "請選擇時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:157
msgid "Please Pick an End Date"
msgstr "請選擇完結日期"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:565
msgid "Please pick an end date"
msgstr "請選擇結束日期"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:632
msgid "Please pick an end month"
msgstr "請選擇一個完結月份"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:631
msgid "Please pick the end time"
msgstr "請選擇一個完結時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:135
msgid "Please retain the text in parenthesis() and used with % sign as is."
msgstr "請保留括弧（）中的文本，並與 % s 一起使用。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:563
msgid "Please Select minimum %d blocks."
msgstr "請選擇至少 %d 個區塊。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:84
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:198
msgid "Plugin Default"
msgstr "插件默認"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:129
msgid "Plugin Licence"
msgstr "插件许可证"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:185
msgid "Plugin Licence Activation"
msgstr "插件许可证激活"

#. Author of the plugin
msgid "PluginHive"
msgstr "PluginHive"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:433
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:502
msgid "pm"
msgstr "晚上"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:903
#: includes/addons/class-ph-bookings-send-email-notifications.php:533
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:250
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-cancelled.php:42
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-waiting-for-approval.php:44
msgid "Price"
msgstr "費用"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:764
msgid "Primary Background"
msgstr "主要背景"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:549
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:902
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:42
#: includes/addons/class-ph-bookings-send-email-notifications.php:532
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:249
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-cancelled.php:39
#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-waiting-for-approval.php:41
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:75
msgid "Product : "
msgstr "產品 ： "

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:387
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:76
msgid "Provide Discounts or Special Prices by creating cost rules."
msgstr "通過創建成本規則提供折扣或特殊價格。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:121
msgid ""
"Provide Discounts or Special Prices for participants by creating participant "
"rules."
msgstr "通過創建參與者規則為參與者提供折扣或特價。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:109
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:7
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:29
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:9
msgid "Range of days"
msgstr "日子範圍"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:6
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:28
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:8
msgid "Range of months"
msgstr "月份範圍"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:155
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:153
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:82
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:132
msgid "Range Type"
msgstr "範圍類型"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:28
msgid "Re-sync google calender"
msgstr "重新同步Google日曆"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:47
msgid "Read more to know how to "
msgstr "閱讀更多了解如何"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:44
msgid "Read more to know how to set up "
msgstr "閱讀更多了解如何設置"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:50
msgid "Read more to know the "
msgstr "閱讀更多以了解"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:161
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:207
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件者"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:93
#, php-format
msgid "Refer %s for further details."
msgstr "有關更多詳細信息，請參考 %s。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:121
#, php-format
msgid "Refer %s For Help."
msgstr "請向 %s 尋求幫助。"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:97
msgid "Refunded"
msgstr "退款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:82
msgid "Remaining Bookings"
msgstr "剩餘訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:88
msgid "Remaining Bookings Text"
msgstr "剩餘訂購文字"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:135
msgid "Reminder and Follow up Emails"
msgstr "提示及跟進電郵"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:66
msgid "Reminder Email"
msgstr "提示電郵"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:100
msgid "Reminder Email Content"
msgstr "提示電郵內容"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:92
msgid "Reminder Email Subject"
msgstr "提示電郵主題"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:242
msgid "Reminder Time"
msgstr "提醒時間"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:20
msgid "Request Confirmation"
msgstr "待確認"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:96
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:514
#: includes/admin/class-ph-bookings-calendar-admin.php:351
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:168
msgid "Requires Confirmation"
msgstr "待確認"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:700
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:822
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:982
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置為默認"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:62
msgid "Resource Cost (Optional)"
msgstr "資源費用（選擇性）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:33
msgid "Resource Label"
msgstr "資源標籤"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:61
msgid "Resource Name/Label"
msgstr "資源名稱/標籤"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:44
msgid "Resource Selection is Mandatory"
msgstr "資源選擇是強制性的"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:21
msgid "Resource Type"
msgstr "資源類型"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:97
msgid "Restrict bookings to start only on certain days of the week"
msgstr "限制訂購僅在一週的某些天數開始"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:81
msgid "Rule Type"
msgstr "規則類型"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:817
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:573
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:33
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:42
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:50
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:58
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:66
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:74
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:82
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:96
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:596
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:742
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:904
msgid "Sa"
msgstr "週六"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:16
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:80
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:147
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:111
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:38
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:86
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:138
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:20
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:56
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:95
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:41
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:58
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:699
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:821
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:981
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:180
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:241
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:106
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:146
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:184
msgid "Save Interval"
msgstr "儲存間隔"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:425
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:96
msgid ""
"Save the Product Settings once you create a New Asset in order to create an "
"Asset Rule."
msgstr "創建一項新資產後，請保存產品設定，以創建資產規則。"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:77
msgid "Select a product"
msgstr "選擇一個產品"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:898
msgid "Select any"
msgstr "選擇任意"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:80
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:194
msgid "Select the Email Template"
msgstr "選擇電子郵件模板"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:191
msgid "Selected blocks not available for "
msgstr "所選區塊不可用於"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:330
msgid "Selected blocks not available."
msgstr "所選擇的分段未能提供。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:95
msgid "Selected by default"
msgstr "默认选中"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:665
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:789
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:959
msgid "Selected Date"
msgstr "已選擇日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order-calender.php:98
msgid "Send payment link email to customer."
msgstr "將付款鏈接電子郵件發送給客戶。"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:609
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:841
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:106
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:595
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:830
#: includes/addons/ph_bookings_month_picker.php:92
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:67
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:134
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:73
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:125
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:43
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:82
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:55
msgid "Set a booking window relative to today"
msgstr "設置相對於今天的訂購窗口"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:27
msgid "Set a fixed booking window"
msgstr "設置一個固定訂購窗口"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:45
msgid "Set a relative booking window"
msgstr "設置相對預定窗口"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:648
#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:38
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:55
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:964
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:303
msgid "Shipping address"
msgstr "運送地址"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:625
msgid ""
"Since max bookings per block is %d and you have enabled 'each participant as "
"a booking' max participants allowed is %d"
msgstr "由於每個分段的最大訂購數目是%d，加上您啟用了「每個參與者視為一個訂購」，因此允許的最大參與者是%d"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:23
msgid "Single Choice (Dropdown)"
msgstr "單一選項（下拉式）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:223
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:845
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:865
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:239
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:198
msgid "Start Two Way Sync"
msgstr "開始雙向同步"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1059
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:159
msgid "Stop Two Way Sync"
msgstr "停止雙向同步"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:818
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:574
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:27
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:43
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:51
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:59
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:67
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:75
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:83
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:97
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:597
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:743
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:905
msgid "Su"
msgstr "週日"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:269
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:216
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:214
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:169
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:258
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:215
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:218
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:279
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1009
msgid "Successfully authenticated to google API"
msgstr "已成功通過Google API的身份驗證"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:650
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:929
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:769
msgid "Summary Box"
msgstr "摘要框"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:655
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:774
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:934
msgid "Summary Text"
msgstr "摘要文字"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:304
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:17
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:81
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:148
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:112
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:39
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:87
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:139
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:21
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:57
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:96
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:35
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:52
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:647
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:414
msgid "Swap Month & Year Format in Calendar Title"
msgstr "交換日曆標題中的月份和年份格式"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:779
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:293
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:224
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:222
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:184
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:275
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:230
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:296
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "文字顯示在主要電子郵件內容下方。"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:815
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:571
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:31
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:40
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:48
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:56
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:64
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:79
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:87
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:94
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:594
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:740
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:902
msgid "Th"
msgstr "週四"

#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-followup.php:32
#, php-format
msgid "Thank you for booking with %s.<br>Hope you enjoyed our services."
msgstr "感謝您通過 %s 預訂。<br>希望您喜歡我們的服務。"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:56
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:85
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:159
msgid "Thank you for booking with us"
msgstr "謝謝您的訂購"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:90
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:101
msgid "Thanks for Booking with Us..!"
msgstr "感謝您與我們預訂。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:879
msgid "Thanks for placing your booking. "
msgstr "感謝您的訂購!"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:198
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:94
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:187
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:140
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:208
msgid "Thanks for reading."
msgstr "謝謝閱讀。"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:161
msgid "Thanks for shopping with us"
msgstr "謝謝您的訂購"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-assets.php:47
msgid "The assets get displayed in this label "
msgstr "資產顯示在此標籤中 "

#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-cancelled.php:17
#, php-format
#| msgid "The Booking for the order #%d has been cancelled"
msgid "The Booking for the order #%s has been cancelled."
msgstr "订单 #%s 的预订已被取消。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:191
#, php-format
msgid "The next import is scheduled on <code>%s</code>"
msgstr "下次導入預定於 <code>%s</code>"

#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:352
msgid "The order is canceled"
msgstr "訂單已取消"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:172
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:173
#| msgid "The order #%d is waiting for approval"
msgid "The order is waiting for approval"
msgstr "订单正在等待批准"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:61
msgid "The order is waiting for approval from admin"
msgstr "訂單正在等待管理員的批准"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:117
msgid ""
"The settings below are global and apply to all the bookable products. These "
"settings are optional."
msgstr "以下設定是全局設定，適用於所有可訂購產品。這些設定是選擇性的。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:133
msgid ""
"The text given below is displayed by the plugin by default. You can change "
"the text messages as per your preference."
msgstr "默認情況下，本外掛將顯示以下文本。您可以根據自己的喜好更改訊息。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:123
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:45
msgid "There are two ways you can set the availability rules"
msgstr "您可以通過兩種方式設置規則可用性"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:429
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:498
msgid "There is a maximum of %available_slot place remaining"
msgstr "最多剩餘 %available_slot 名額"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:193
msgid "There is no import scheduled."
msgstr "沒有排定的導入。"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:50
msgid "These emails are sent when a booking requires confirmation from admin"
msgstr "當預訂需要管理確認時，這些電子郵件將發送"

#. 1: subject
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:272
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:218
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:216
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:171
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:261
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:217
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:282
msgid ""
"This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject."
msgstr "這控制了電子郵件主題行。留空白以使用默認主題。"

#. 1: heading
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:287
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:211
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:209
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:178
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:269
#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-cancelled.php:224
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:290
msgid ""
"This controls the main heading contained within the email notification. "
"Leave blank to use the default heading."
msgstr "這控制了電子郵件通知中包含的主要標題。留空白以使用默認標題。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources.php:35
msgid "This description will be displayed with the Resource selection."
msgstr "此描述將與資源選擇一起顯示。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:19
msgid "This is a one-off cost that is applied to the entire booking."
msgstr "這是一次性費用，適用於整個訂購。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:30
msgid ""
"This is the cost applied to each block booked. for Eg : When booking period "
"is 1 day and cost per block is $10, the total cost for booking 10 days is "
"$100."
msgstr "這是應用於每個已訂購分段的費用。例如：當訂購期為1天且每分段費用為$10，預訂10天的總費用為$100。"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:42
msgid "This payment gateway does not need to config"
msgstr "此支付網關無需配置"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:41
msgid ""
"This payment method is used those orders has booking products and pay later "
"(Need confirmation)"
msgstr "如果訂單中有訂購產品並稍後付款，則使用此付款方式（需要確認）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:63
msgid ""
"This section allows you to configure Reminder and Follow up Emails for your "
"bookings. Please configure them below :"
msgstr "本部分允許您為訂購配置提示和跟進電子郵件。請在下面配置它們："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:96
msgid "This text is displayed below each date or time block For Eg: 10 Left"
msgstr "此文本顯示在每個日期或時間塊下方，例如：剩餘10"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:315
msgid "This will be the first weekday in the calendar."
msgstr "這是月曆中每星期的第一日。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:14
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:78
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:145
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:109
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:36
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:84
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:136
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:18
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:54
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:93
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:39
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:56
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:163
msgid "Time Interval"
msgstr "時間間隔"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:10
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:32
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:14
msgid "Time Range (all week)"
msgstr "時間範圍（整週）"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:8
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:30
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:13
msgid "Time Ranges"
msgstr "時間範圍"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:336
msgid "Time Zone Conversion"
msgstr "時區轉換"

#: includes/admin/class-ph-booking-export-bookings.php:558
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-reports-list.php:45
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:157
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:155
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-availability.php:84
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:54
#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-reports-list-filters.php:71
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:83
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:134
msgid "To"
msgstr "至"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:616
msgid "to"
msgstr "至"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:49
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:441
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:669
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:528
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1368
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:362
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:301
#: includes/admin/class-ph-booking-order-manager.php:602
#: includes/addons/class-ph-bookings-send-email-notifications.php:562
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:273
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:264
msgid "Total Number of Participants"
msgstr "參與者總數"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:53
msgid "Total number of Participants can not be lesser than this value."
msgstr "參加者總數不能小於此值。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons.php:67
msgid "Total number of Participants will not exceed this value."
msgstr "參加者總數不會超過此值。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:199
msgid "Total participant"
msgstr "總人數"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:414
#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:483
#| msgid "Total participant (%total) exeeds maximum allowed participant (%max)"
msgid "Total participant (%total) exceeds maximum allowed participant (%max)"
msgstr "参与者总数 (%total) 超过最大允许参与者 (%max)"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:47
msgid "Troubleshoot Google Calendar Sync"
msgstr "故障排除Google日曆同步"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:813
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:569
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:29
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:38
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:46
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:61
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:69
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:77
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:85
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:92
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:592
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:738
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:900
msgid "Tu"
msgstr "週二"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:12
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:76
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:143
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:107
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:34
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:82
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:134
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:16
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:52
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:91
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:37
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:54
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:22
msgid "un-paid"
msgstr "未付款"

#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:94
#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:739
#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:512
#: includes/admin/class-ph-bookings-calendar-admin.php:349
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-options.php:153
msgid "Until"
msgstr "直至"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:83
msgid "Use assets in following cases:"
msgstr "在以下情況下使用資產："

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-google-calendar.php:116
msgid "Use the following Tags to customize your Google Calendar Event Title."
msgstr "使用以下標籤自定義您的Google日曆事件標題。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-admin-order.php:14
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:129
msgid ""
"User & Order ID combination not found, Please enter the correct details & "
"try again"
msgstr "找不到用戶和訂單ID組合，請輸入正確的詳細信息，然後重試"

#: includes/class-ph-booking-google-calendar.php:1045
msgid "Validate the credentials with google API"
msgstr "使用Google API驗證憑據"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:639
msgid "Value must be greater than or equal to 1"
msgstr "價值必須大於或等於1"

#: ph-bookings-appointments-woocommerce-premium.php:638
msgid "Value must be less than or equal to Max Bookings per Block (%d)"
msgstr "價值必須小於或等於每個塊最大預訂（%d）"

#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:411
msgid "View cart"
msgstr "瀏覽購物車"

#: includes/emails/class-ph-wc-admin-email-booking-waiting-for-approval.php:39
msgid ""
"Waiting For Approval emails are sent when need requires confirmation for "
"Product."
msgstr "当需要确认产品时，会发送等待批准电子邮件"

#: includes/frondend/class-ph-booking-calendar-strategy.php:814
#: includes/frondend/html-ph-booking-datepicker.php:570
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:30
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:39
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:47
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:55
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:70
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:78
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:86
#: includes/addons/ph_bookings_start_of_the_week.php:93
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:593
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:739
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:901
msgid "We"
msgstr "週三"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:51
#: includes/emails/class-ph-email-content.php:158
msgid "We have received your booking"
msgstr "我們已收到您的訂購"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-followup.php:127
msgid "We look forward to serving you again.<br><br>With Regards,<br>Admin"
msgstr "我們期待再次為您服務。<br><br>此致，<br>管理員"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-reminder.php:129
msgid "We look forward to serving you.<br>Regards<br>Admin"
msgstr "我們期待為您服務。<br>問候<br>管理員"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:880
msgid ""
"We request you to go through the booking details attached in this email and "
"click on the link below to proceed with the payment "
msgstr "我們要求您仔細閱讀此電子郵件中隨附的訂購詳情，然後點擊下面的鏈接以繼續付款 "

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:13
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:77
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:144
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability.php:108
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:35
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:83
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:135
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:17
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:53
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing-matrix-row.php:92
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:38
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-partcipant-pricing-rule-matrix-row.php:55
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:300
msgid "Week Starts On"
msgstr "每週開始在"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:630
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-calendar-color-customizer.php:635
msgid "Weekdays Text"
msgstr "平日文字"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:85
msgid ""
"When Product A is booked, you need product B to be automatically booked for "
"the same time."
msgstr "在訂購產品A後，您需要產品B同時被自動訂購。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:86
msgid ""
"When you have a staff that handles multiple services. When Service A is "
"booked, other services from the same staff are unavailable to book for the "
"same time."
msgstr "當您擁有負責多項服務的員工時。訂購服務A後，無法同時訂購同一員工的其他服務。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:88
msgid ""
"When you have multiple resource types with different quantities. For Eg : "
"Types of Kayaks to be chosen by the user to book."
msgstr "當您具有不同數量的多種資源類型時。例如：用戶選擇要訂購的皮划艇類型。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets.php:87
msgid "When you have multiple staff with varying availability or price."
msgstr "當您有多位員工的可用性或價格各不相同。"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-pricing.php:51
msgid "Will be displayed as a suffix with Display Cost."
msgstr "將顯示展示費用的後綴。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-pages.php:113
msgid "WooCommerce Bookings and Appointments"
msgstr "WooCommerce Bookings and Appointments"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:85
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-email-customiser.php:199
msgid "WooCommerce Emails"
msgstr "WooCommerce電子郵件"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-availability-matrix-row.php:158
#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-assets-availability-matrix-row.php:149
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-persons-matrix-row.php:21
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:22
#: includes/admin/views/html-ph-booking-product-admin-resources-matrix-row.php:29
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: class-ph-bookings-translation-support.php:18
#: includes/class-ph-booking-checkout-decorator.php:481
#: includes/class-ph-booking-cart-decorator.php:707
msgid "yes"
msgstr "是"

#: includes/templates/emails/ph-admin-booking-waiting-for-approval.php:18
#| msgid ""
#| "You have received an order (#%d). The order is waiting for approval. The "
#| "order is as follows"
msgid ""
"You have received an order. The order is waiting for approval. The order is "
"as follows"
msgstr "您已收到订单。该订单正在等待批准。顺序如下"

#: includes/admin/views/html-ph-booking-settings-display-customiser.php:407
msgid ""
"You'll have the option to personalize your admin calendar, choosing to "
"display essential details like order ID, product name, customer name, and "
"the number of participants."
msgstr "您可以选择个性化您的管理日历，选择显示订单 ID、产品名称、客户名称和参与者数量等基本详细信息。"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:233
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-cancelled.php:18
#, php-format
msgid "Your booking at %s has been marked as %s."
msgstr "您在 %s 的訂購已標示為 %s."

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:127
#, php-format
msgid "Your Booking at %s is %s"
msgstr "您在 %s 的訂購為 %s"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:230
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-confirmed.php:23
#, php-format
msgid "Your booking at %s is approved."
msgstr "您在 %s 的訂購已通過。"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:160
#, php-format
msgid "Your booking at %s is cancelled"
msgstr "您在 %s 的訂購已取消"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:50
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-cancelled.php:51
msgid "Your booking at {site_title} is cancelled"
msgstr "您在 {site_title} 的预订已取消"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:58
#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-confirmation.php:86
msgid "Your Booking at {site_title} is confirmed"
msgstr "您在 {site_title} 的预订已确认"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:31
msgid "Your booking has been approved, Thank you."
msgstr "您的訂購已被確認，謝謝。"

#: includes/admin/class-ph-booking-admin-order.php:856
msgid "Your Booking Is Placed Successfully"
msgstr "您的訂購成功完成"

#: includes/class-ph-booking-payment-gateway.php:33
msgid "Your booking is waiting for approval"
msgstr "您的訂購正在等待審核"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:130
#, php-format
msgid "Your Booking request at %s is awaiting approval"
msgstr "您在 %s 的預訂請求正在等待批准"

#: includes/emails/class-ph-email-content.php:227
#: includes/templates/emails/ph-customer-booking-requires-confirmation.php:18
#, php-format
msgid "Your Booking request at %s is awaiting approval."
msgstr "您在 %s 的預訂請求正在等待批准。"

#: includes/emails/class-ph-wc-email-booking-requires-confirmation.php:52
msgid "Your Booking request at {site_title} is awaiting approval"
msgstr "您在 {site_title} 的预订请求正在等待批准"
